點解光之美少女無印唔出同人版？

明明光之美少女兩位主角咁多人支持

搵返CV 本名陽子 同 尤加奈 配音
(上季佢地兩位都有配listeners)

好似fate咁
用返兩個主角既設定，然後出同人版
eg物理魔術師，引入魔術設定。
偶像少女 一邊做校園偶像 一邊戰鬥
或者係偵探類，兩個身處唔同既組織，鬥智鬥力
再唔係就美食番
GGO咁入VR遊戲pvp都唔錯。
校園運動競技又得

幾耐年前呀ching

有呀，我記得係肥毒撚做男主角，出左7集

維持和平 有你有我 一pair一顆 飛天穿梭
如何頑強 惡霸怪獸 也怕我倆 美少女！！！

得依套

初代正

sick ball